[
    {
        "randomId": 424
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ruhuga iratema imanga",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Umuriro",
            "option_3": "Amafuni mu rukoro",
            "option_4": "Akumba k'urukoma",
            "correct_answer": "Umuriro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abana b'umwami bicaye kuntebe imwe",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Umuriro",
            "option_3": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "option_4": "Inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Iri waribonye he",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Umusambane",
            "option_3": "Umurara w'uburo",
            "option_4": "Intashya",
            "correct_answer": "Umurara w'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambarira abakwe",
            "option_1": "Umwobo mu nzira",
            "option_2": "Inkono y'itabi",
            "option_3": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_4": "Uruhu rw'intama",
            "correct_answer": "Uruhu rw'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera ibumbabumba",
            "option_1": "Imigeri",
            "option_2": "Umutsima; intosho",
            "option_3": "Ikizubazuba",
            "option_4": "Inka mu mpinga",
            "correct_answer": "Umutsima; intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirancubakirimo",
            "option_1": "Imondo mu gihu",
            "option_2": "Igishwemu cy'amase",
            "option_3": "Udukongorwa",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Imondo mu gihu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngeze mu gahinga mfunga feri",
            "option_1": "Agatwa mu ibumba",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Inkari z'inkoko",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngateke ngatakure ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Iwacu twikwije impindu twese",
            "option_1": "Ikirungurira",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Ikigoli",
            "option_4": "Ubuzuru bw'imbwa",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nti \"behu\"",
            "option_1": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "option_2": "Umwana w'ifundi",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umurunga",
            "correct_answer": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana"
        }
    }
]